Esmeralda voelde zich stikken, flauwvallen, bijna verlangen om hardop te huilen heeft haar overmeesterd.
Ze bedekte haar mond met de mouw van haar jas om de kreet te onderdrukken die de pijn dreigde uit te drukken van gemartelde liefde en vrouwelijke schaamte die verbrandde als een consumeren vuur in haar boezem.
Ze strompelde naar de deur van de salon, maar haar voeten weigerden haar te steunen en ze zakte neer op een bank.
Daarom ze zat, pijnlijk ademend een moment of twee, en ze worstelde tot haar voeten en ging langzaam naar boven, steunend aan de balustrade.
Buiten de kleedkamerdeur bleef ze even staan ​​om te herstellen iets van haar zelfbeheersing, toen ging ze naar binnen.
Ze wachtten ongeduldig op haar.
"Nou, heb je het, schat?"
vroeg Lady Wyndover, met haar rug aan haar.
"Heb wat?"
zij vroeg.
Op het geluid van haar stem, hol en gespannen, Lady Wyndover draaide zich om en ze slaakte een uitroep toen ze de witte zag, getekend gezicht.
"Mijn hemel, kind!
wat is er aan de hand?
Barker, de - water - wat cognac!
Ben je ziek - voel je je flauw?
Oh lieverd, schat! '
Ze verzamelden zich om haar heen en Barker sprong op een tafel voor water, en hield het vast aan de lippen van Esmeralda.
Ze legde het voorzichtig van haar af en zette haar tanden hard.
Tegen elke prijs ze mogen niets weten; ze moeten niet eens weten dat ze was lijden.
"Ik ben in orde," zei ze en dwong een glimlach.
